新垣結衣（96）5，4，3，2，1 。絆〜走れ奇跡の子馬〜

標題來源：

GMO最新cm
30秒：
60秒：
making：

3月23&24日新SP！！
《羈絆～奔跑吧！奇蹟的小馬～》

官網：
PV：
出演：
役所広司、新垣結衣、岡田將生
勝地涼、小林薫、田中裕子

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。
東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的復興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？
廣播：NHK 2017年3月23及24日（前後篇．各73分）

新手上路主線攻略：

歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
會員區：
binc名單：
巴打創作：
點名&留言版：

新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。
《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九
十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？
來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

痴線負皮佬第一

LM

留名

今日子今日留名

CM請投十六茶 結衣必睇今日子

率先【イキイキJapan!】留名
暨
導遊篇十六茶CM宣傳推廣大會

萌靜態留名

萌動態留名

推廣十六茶

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

岩岩入黎見到係0VS1
係愛呀負皮佬

第一

lm

我見住 1：0 -> 1：1 跟住我先 2：1

唔係正評先咩

3:1

記得睇

我部6s換左電都好倒水
聽30min歌冇10%
得閒追下po到中午得返3x%

負評先 #1 第一個負評

其實邊個係負皮佬?

第2頁

子馬ost

睇嚟我要去驗眼

新人劉明

新POST留名

已DOWNLOAD

3個負評

馬仔劇我諗節奏幾慢下
可能同smile差唔多.....

得2集咋喎

無蟲潤就

負皮佬有funson

負皮佬都mon得好貼

係咪唔鍾意我開post

但係初頭冇咩事
唔知係咪關更新咗ios事

有冇緯來日劇台live???
如冇都係睇熟肉算

今朝又有一段仔

一上水就冇人講嘢

獨佔

換過舊電?

冇見有直播喎

兩集都可以當係電視劇 ?

咩黎? 無蟲潤係咩黎?

我升ios前同升後d電都一樣倒水
連聽歌都倒水

留名等睇戲

4個負皮大驚小怪
十幾個都試過啦

仲記得係腥些開嘅

又話同步？

你開果啲都唔差

Love and Peace

好唔真實啊

腥些火力全開

why

咁多負皮嘅

邊度有！
即飛過去

係邊先得！

講啊！！！！！！！！！

腥些 獨食易肥呀

知唔知小馬最快幾時會有中字

潛水先

咁黑嘅

係又一城大學追post覺得好危險

見到我？

你係邊呀

走左 搭東鐵

咁抵

咁正？有大支裝？係咪1公升？一田到買？

腥些應該買哂先會上水話係邊

腥些

2L版十六茶好難搵咩

屌

午飯留名

好眼訓

又一城taste
我買左最後一枝

價錢問題

我去citysuper 睇下有無先 。。。。

屌屌屌屌屌 我頭先都諗緊係咪又一城taste 不過冇哂 好彩走左

原來taste都有
屯門taste未見過

去759買$9.9算

唔好同我爭

BTW 好似好耐無見懸念巴既

大家都深潛了 我都潛了

咁少人，今晚睇馬唔知爆唔爆到post

放lunch留名

精神分裂然後失蹤左

好擔心
係咪做PRESENT咋

好掛住路人巴

我愛新垣結衣

新post留名

結衣BB

...

等熟肉先睇 今晩係咪要潛下先 驚劇透

溫書留名

呢度好多人識日文去睇生肉咩
z巴就話姐

依套係我入坑後第一套新作品
緊張到有少少胃痛

好興奮

唔講邊度有2L

獨飲易肥

隻手應該唔係新垣結衣既

屋企樓下間fusion乜都冇 執柒左佢啦

係咪石_____

講左啦
又唔追post

yo

taste

第6頁留名

屋企樓下有但係好撚貴

YATA 14.9 600ml

一田既600ml真係好貴

擺明恰9我地

獨佔

之前影過上嚟 600ml仲貴

apm個間仲要永遠冇2L，迫我買600

歷史性留名 今晚等睇爆兩post

里昂～

橙皮讀city?

今日有新劇留名先

到底幾時先買到2l, 次次600 買到窮

樹巴，其實有個問題想問好耐，點解頭post 要加個quote

食草啦🌾

草食男里昂

我都想問

睇落醒目起眼啲

結衣話好掛住我

新手留名

今晚上緊堂冇得睇直播

渣ga

今日要提早放工返屋企

走堂啦

睇落醒目起眼啲
覺得唔好睇可以同我講，改走佢

為人師表 不過如此

其實老師都係人

303由狙擊侵，變到依家自己比人狙擊

想問下有無畫面？
無嘅話今日應該直播唔到啦

公道講句 今次佢冇錯 佢早收工係去睇結衣

其實我之前一直以為303係教中學

幼稚園303姑娘

調教總統

佢話自己社科，唔會中學掛
好似z巴咁，都唔會中學有

你同學生講，我諗佢哋都明
達仔今日有冇請假

我公司睇到

經濟學

電話睇唔到

我要等熟肉

その光に胸がはずんだ 朝日が差し込んだ部屋
昨日までは見えなかったもの こんなにもきれいで嬉しい

形ないものは不安定で不確かで
言い切ることはできないけど
今感じている何かを無かったことにしたくない
流されてしまいたくないよ

愛しいものは抱きしめよう
おとずれる一瞬 動き出す私
きっと決めつけないままでもいい
泣いたって笑ったって 全部まとめて hug

目に見えない大切なもの あの場所で待ってるかな
宝箱にあいた隙間 今ならきっと手離さない

愛しいものは抱きしめよう
そっと羽がつつんで 咲きほこる花
きっとあいまいなままでもいい
これからもこれまでも 全部まとめて hug

愛しいものは抱きしめよう
おとずれる一瞬 動き出す私
きっと決めつけないままでもいい
泣いたって笑ったって 全部まとめて hug

303唔係巴打?
呢度唔係全部都巴打黎?

i love hug

全部都唔係巴打

我電話睇唔到
嚇死

其實好少巴打
利申 20歲絲

藍絲here

睇user name顏色就知我係絲啦

目覚しいかなる
前に起きて 時を止める
思い出せのは もう何度なくだけど
君のコト
一億分の きみに会えた 奇跡なんかも
いつの間にか 忘れちゃうかな
忘れたことさえも きっと 忘れてしまうの

Heavenly days 胸のポケットの部屋
きみの消えた 温もりを探すよ
もう二度ときみを思うことはなくても あぁ…
まだ少し暖かい
あの日々に 鍵をかけて

歩きつかねって つわり込んで通りくめて
叶わない夢 運命とか 二人ならいえたが
改札口で 言えなかった 言いたかった
「ありがとう」って 言葉は多分
さよならよりも 悲しい言葉に思うの

Heavenly days うまく笑ってたから
最後のキスすにくるえる 君の手も
にぎれらかった 涙さえをじれかった
一人ぼっちになり いまさら溢れたする

Heavenly days 胸のポケットの部屋
きみの消えた 温もりを探すよ
もう二度ときみを思うことはなくても あぁ…
手をも出しも見ても ここにはもういないよ
新しいヒカリ星が
歩き出すよ

肥絲腥些

又要開工，潛一潛先

巴打here

肥絲

其實我都係笑 對唔住瞞咗大家咁耐

咁我喊

我無表情

我怒

我係腸

乜_野你係腸

係膠，點錯隔離

絲＞笑＞腸

本身好眼訓 依家笑醒左

留血

腸

藍絲? 紅巴?
好難捉摸呀!

有咩所謂姐 巴打絲打都係咁傾計

我都係笑

呢度只有痴線佬

見親呢幅嬲嬲圖都懷疑呢個係咪結衣黎

痴線佬配痴線婆

新人？連血管都有

改左名, 新左十幾個POST

多謝兩三個post之前有巴打介紹ricgrady

i love cool gakki

血管吖嘛 舊人黎啦

我覺得上得多呢到，成個人低能左好多

一人一張cool gakki

今日子2:30極速留名

你咩意思

明明係自己低能 賴我地

原來佢有染過咁色

金毛真係好MK
但佢真係可愛型又得, MK 型又得....
佢好百變

其實MK呢個詞語係負面黎

腸刀肺豉脾

做乜鬼野 係office笑左出聲 好彩阿頭唔係度

腸啦你

識fing既一齊fing

比火龍搞到個人走向膠化

笑死我
我係笑 我係腸

打錯

你係笑

我係腸

快啲六半啦，搵工搵到好悶

侵改咩名？

Donald侵(笑)

Download腸

笑Donald侵

其實MK 唔負面的
幾型架....
其實有無人諗過
點解新垣結衣情格好似係內向型, 慢熱....
但佢係鏡頭前又好多時咁活潑 又可愛型....
其實佢真性情係點既?
係咪好日女?

MK都唔負面 我真係第一次聽

好日女都係第一次聽

有無壞日女

好彩火龍巴你唔係係公海講咗

終於睇到呢到
最衰睇過呢幕好多次 搞到冇乜傷感既感覺

靜晒

你笑多次囉

入左黎見到真知子gif圖
心諗會唔會已經默默地比人劇透左

所以靜靜地咁諗住出返土

如果有劇透既 sorry 冇心

依個位都唔傷感
係咪咁冷血
佢叫服部叔幫口但服部叔擰轉個頭個下已經眼濕濕

留低三行字都叫靜靜地

笑

gif圖之前果啲都 但成日形住會見到果幕 因為見到件衫同劇情就意識到 搞到大打折扣

同問好日女點解

估計係好港女嘅日本版

我發現最近有人開始模仿我，係咪想搶我結衣bb老婆走？

日本女性?

日女=晨
晨間劇女主角？

邊個

係咪CR7 成日認錯

CR7都係今日子黨員

Btw 唔好亂認老婆

我都唔明

龍哥係咪想講大和撫子

即係好日本全統女性

全統

そうですか
又學到野

傳統

龍哥無錯呀，要建立大東亞共榮圈就要全統

全統日本女性

留低3行字係靜靜地走完之後返左黎

今日子世界第一

火龍哥野心勃勃

都話火龍巴深不可測

我唔係好知火龍巴除咗打錯別字，做咩成日狙擊佢

咪住，咁咪包埋我嘅結衣BB

有狙擊過咩

我想話係咪CR7成日放今日子相所以認錯左佢同今日子巴

我地 火龍巴架

今日子巴係咪話我
我最近成日貼有結衣嘅morning就係good morning

佢假腸能力太強

你係咪想搶走我結衣老婆bb

結衣Post CM 宣傳易

唔包 事關結衣到三十歲就會升天同耶穌上帝嗰d四為一體

咩意思

同啲男嘅合為一體

同我合為一體咋

耶穌上帝嗰d會變做女就返結衣

假先知

咩假啊 我係教宗

今晚有冇直播？

有巴打話開台直播

直播都睇唔明

食刺身

今日真係靜咗好多 正常咗

溫書好眼瞓

加油

到底點解呢

大家都要溫書

唔知點解最近成日都覺得結衣好似成日假笑噉

草莓出續作

可能一直都係假笑

上面哦之省個張好假

好似比自己好多壓力又好累嘅感覺

有冇話熟肉幾時出

有冇咁誇 不過未必真心笑係好正常

agger ar 厄介

最快應該聽日就有

咁我睇黎應該潛返一兩日睇完熟肉再上水

點解唔睇完生肉再睇熟肉

都唔知有咩字幕組做

仲有兩個鐘

呢個真, 呢個就係佢真性情.....

呢個好萌

唔識日文

佢比人影左可能都唔知....
佢應該係攰到HIHI....
女仔唔攰得....

我都唔識 但我好想睇 好想早D見到結衣

係咪諗太多

極限ff

一陣要補習睇唔到

don't be ff

我從佢個頭髪同裝束....推測到佢係清晨, 番夜更後. 唔夠訓, 合眼養神比助手偷影到

幾點？

係咪入得黎既痴線佬都中意極限ff

6點半?好似係

6點半播你預6點4要入定去啦我諗

頭髮係沙耶
裝束係例牌美津濃

邊有咁多人真係無時無刻都笑㗎，仲要結衣真性情係咁
如果以鏡頭前嚟講，結衣遮住笑個啲就係真笑，其他我諗都係假笑居多

大家好

覺得無時無刻笑都幾得人驚
我成日唔知點應人都假笑

頂

做藝人好多野都係扮出來
鏡頭面前有幾多人可以做返自己

はい 僭越 ながら

岩呀,我記得佢笑真野惠里菜都係咁笑

仲有幾個鐘咋！

好多濕鳩嘢

等陣6:30要present無得同大家一齊睇

唔止藝人啦，平時生活好多人都假笑

agger

下下真面目對人十條命都唔夠死

我好真面目視人....平時

即係依家假膠緊？

遮住笑我估係因為結衣本身有禮貌，所以真笑嘅時候會潛意識遮住唔俾人見到。
但如果假笑佢就有種做戲要俾人見到，所以會專登唔遮俾你見

下下真面目應該長期閪面

做左野之後,真係未對過做野既人講真話
十句有八句係鳩吹老作
平時都係鳩笑應酬下咁

又冇咁多喎 一半半囉

同句句都想爆粗

呢句真，有時啲group mate 真係駁屌，但一諗到仲有其他科同組，就唯有扮冇野。

Lm

我都無
有時都幾羡慕啲FD 同同事放咗工會成班一齊玩，真係做到FD。之前份工得啲老屎忽港豬同事，結果我傾計成日都虛應佢地 （但其實我又唔係好想做嘢同FD一齊做，會覺得如果工作上有衝突會唔知點咁 ）

自己都覺得個人越來越假
係咁收埋自己
都唔知幾耐冇同人講心事

我依家都真面目架

好彩還有中同

佢地反面時就好睇

呢個世界邊有朋友呢樣野架

有時唔係咁緊要／頭一兩次又無所謂嘅，你唔擔保有一日你都會做柒嘢／摟屌㗎嘛

最驚係熟左之後講d私人野
佢就四圍講，仲要加鹽加醋

就算唔係藝人，有幾多人下下真面目對人而又生存到吖，我地咪同結衣一樣要假笑面對生活

btw
火龍巴打依啲人中之龍除外

以前暑期工做倉，啲人都好正直好爽快，又成日幫我呢啲新仔入左u仲想請我食飯

以家周圍嘅人都好高貴咁講嘢都要有語言偽術先生存到

我覺得朋友係有嘅，不過要無咩利益衝突下先會易維持到

諗起藝人JACKY

跟本就朋友依樣野只係18歲之前先會有

係唔係想講高竇?

反而做倉做工程d人話一就一話二就二
屌你就屌你，夠爽快夠真

仗義每多屠狗輩其實真係啱，係無咩利益計算嘅情況下，人先容易拎個心出嚟對人，始終人都係自私

又唔會既 其實真係睇你好唔好彩

IT狗唯一好處就係通常少啲呢啲八公八婆

同中同價值觀唔同
溝通唔到

咩價值觀唔到會搞到溝通唔到

希望陣間趕得切返屋企睇

岩唔岩傾都係睇個人
講波 買樓 我都搭唔到咀架

便秘JACKY

我同D fd好on9 出黎都係講番以前中學傾開既無聊野 大家仲會角色扮演 搞下笑咁又一日

屌我個FD都好中意

我張wallpaper

勿相認

眼見Non-Jupas post有人收到我果科嘅Offer 而我仲係under consideration 究竟兩年嘅努力係咪最後都徒勞無功⋯⋯

我班fd都係喎

條有真係好鳩嗰啲人嚟
上次份Assignment我一早做好咗見啲group mate 好似冇咗回事咁，我就whatsapp叫佢地做
條撚樣話得我一個人做，所以唔做住
算
臨交前之前發現有啲位做得唔完整
就講話不如做埋少少補充，完整番啲資料先交啦
點知佢話：「咁你自己一個留低做」
屌你老母真係火都嚟撚埋
Eq低少少都開咗火屌

一齊講番俾老師罰d衰野

大家都有班濕鳩朋友

Non-Jupas未到9月都重有機會

same here

腥些咁勇
Wallpaper都俾人知道埋
好快會有人搵到腥些相認

iPhone 用會遮住個樣

梗係用啲唔會遮樣嫁啦

結衣wall paper
十六茶
Almond 朱古力

相認三寶

陣間去買盒Almond 朱古力先

乜你覺得比周巴認到之後,同埋枝2l帶去上堂
佢會驚呢d小事?

我嗰陣7月尾先收到offer
唔洗擔心

掟上結衣特約
掟上今日子報時系統自動報時

距離播放新SP
倒數最後60分鐘

佢唔係上堂都睇LH 咩？部NOTEBOOK 咁大個結衣係度跳舞都未驚，會驚你部電話？

有冇人要GMO 新CM 60秒版+12345鏡頭+刪去GMO?

2L16茶真係好霸氣

其實佢D 笑容都唔假
不過做得藝人
仲要成功既藝人, 一定可以收放自如

靜悄悄地放工衝回家

之前係咪有巴打話hkcc好讀?
同埋用al 定dse成績去報好啲
定係話al成績有冇得去報?

仲有9個字

LAB

支爛筆仲未上水？

al可以報non jupas

hkcc究極學店聽講啲fd講佢自己亂讀都爆4

好大支

貼多次條link上黎先

放工狗衝

你個fd鳩吹
3.8 up 已經勁到deanlist
我讀個班得1個3.7up
你話學唔學店喇

睇咩major啦
我個major 爆4嘅10個到啦

係咪business多勁人 我識人成日玩lol 結果第一個sem 4.2 佢話想爆4入ust

我認真讀3.3 cct

有d科好似派分派到出哂名
報non jupas會俾u自動減分

係 尤其accounting 好多癲佬

iphone有無方法睇 條link要flash

仲半個鐘但係未放工
幾時先有熟肉啊

倒數半個鐘

唔記得咗買朱古力同十六茶

正
今日可以早走,跑返歸先

我估星期六到？

佢上年cc engine wo 以家同我一齊讀緊

一齊做緊地底泥

今晚

hkcc engine出名易入u

上水啦上水啦

我al同dse中文都炒,會唔會入唔到

又幾順wor

一陣用直播做聊天室定返嚟呢度？

早知讀n展

岩岩先收工得閒，今個post 駛唔駛追

我中文2咗照入去讀business 冇話唔得嘅

以免劇透 提議劇情就喺直播果度傾 其他內容喺番呢度講

好！唔使吓吓校深藍

iphone睇唔到

唔好1左中文就ok

係
自己都睇唔到

twitch應該睇到 但係offline

筆巴個個係咪慢過 ？
未開過台唔識

surewinpen 個台未on?

twitch有版權問題

開左喇

仲搭緊車

11分鐘倒數

on咗
手機係睇唔到
電腦要allow 咗flash 同load一陣先睇到

衝緊返屋企

係會慢少少

今日子加油.jpg

有馬跑未？

生肉 不了

趕得切上水
唔知係英國呢邊睇唔睇倒

我al成績好過dse,但我al中文得F

仲未返屋企 不過冇字幕都睇得唔爽

等翻譯
繼續潛水先

剛落車，狗衝緊

好想睇

2 mins left

台灣家家都收到NHK

cap下圖俾我哋睇下算 橫掂都聽唔明
我去跑步

快過303返歸

好忙啊 潛到熟肉出應該得閒
雖然零存在感

開波

started

其實張相係出自邊度

有冇巴打睇緊？俾幅圖j下都好

頂睇唔倒
頹

係時候潛水等星期六日睇中文字幕

好LAG啊

吊住條癮好辛苦

一樣

點解load唔到

終於返到

same

做咩改名 仲以為有新人

用mac機係咪睇唔到？

睇到了

我頂 未收工

等中字

放學狗衝緊返屋企

唔識用聊天室呀

要開個twitch連

你地濛唔濛??

潛水怕屈機

再也不誘拐了
利申都係諗住有熟肉先上水

好濛
都係等熟肉啦

唔洗潛啦
佢地去晒chatroom 傾

一集有幾長，分兩集咪3-4個鐘

我都係

73+73

都係等睇字幕版

我哋係呢度推

唔想睇生肉

遲啲直播熟肉嘅話有無人會睇

想睇都冇得睇

我！

大家睇緊，覺得好唔好睇？

lag lag 地 又唔識日文，幾時有熟肉

本來想係學校睇埋先走 但真係好疾所以都係返屋企

上堂班房好lag
無得睇了

無晒人

啱啱考完oral
Mr win win 上左身

咁靜嘅

講成點 啲隊友係點

有冇講沙地阿拉伯諺語？

感覺好就掂啦巴打

完咗？

未呀

唔通係岡田

睇唔明

考5點鐘個題，講家長對教育子女嘅啟發
有個fd同我同組一起考
雙劍合璧大家講左每人1+3/4
其他隊友不是太主動

唔識沙地阿拉伯個啲
但係識中國孔子講嘅因材施教

傲驕里昂

照睇不誤！

結衣BB

同yoshi一齊睇緊

咁你要睇Legal High喇

劇情大概講乜？

楊議員請你坐返低

唔好喺到劇透thanks

東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的復興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？

巴打好合作

睇完

節奏好慢

上水

明晚再續

食完爆谷

食住蘋果等字幕版

廢柴馬

播緊mbmh

期待明晚

畫面唔錯咁喎

303做咩唔係chatroom出聲

今晚多謝大家捧場

呢段基本上可以話係前篇總結

痴線佬馬

BTW樹巴,真係北海道,

好想睇深藍

目測日本,唔係比外地人睇

入面幾多寓意

拍完絆先拍逃恥?

後篇係咪悲慘劇嚟？

希望快d有字幕

里昂跑嗰度

因為唔識用聊天室

同埋瞓咗喺床度睇，鍵盤太遠，無手打字

係

首bgm好洗腦

幾多個post唔見左?

點解要藍字

小馬好看嗎？

對手做緊乜

岡田好搞笑

因為主因係唔識用

真今日子？

leon是看點

上水了

好想好似leon咁飲結衣餵啲奶

有冇人發現遊巴唔見咗,定係佢改咗名?

好似尋日仲喺度?

佢話深潛 好似係

大家都等緊熟肉

上水都唔敢睇前幾頁

其實無講左D咩 大家都睇唔明

聽唔明至真

無人睇得明，可來劇透

上個post好似見過

係咪睇得明就可以劇透

喪甩支奶，之後繼續被結衣塞奶入口

之前話首播就多啲人
但係依家反而係個個都驚劇透潛晒水

劇透下少少
我去左睇波

mid term完返到屋企，上網收撚左皮

熟肉出黎D人就會上水架啦

其實我唔係好驚劇透，親自睇個感受唔一樣，所以你地打藍字我都會睇，再等熟肉

同埋都無人劇透，啲人潛做咩

係咪得兩集？其實算唔算係電影版黎？

隻廢馬叫里昂

隻廢柴馬好唔聽話

隻廢柴馬有奶飲

頂 我睇咗D藍字 呀呀呀

SP黎
日劇季與季中間都會有SP播下咁

Hi,另一個我

認真劇透
垃圾傲驕馬 唔聽結衣話 結衣嬲豬走左去先識死死氣

終於有句係真劇透

岡田個角色可有可無，肯定為左結衣先接

咪就係

我地劇透埋D野都好廢

其實我未睇 跟風藍字下先

好重要囉好冇

321312312312312

接完支旗就玩完

扮晒野想埋結衣身，可恥！

廢馬你都係乖乖地去做刺身啦

結衣嘅奶激發我潛能

係咪俾結衣叫餓呢醬 咩都抵返晒啦

點解要咁話里昂

由結衣講真係不得了

講左兩句死都抵晒

唔鐘意劇透

成班劇透可恥

根本無咩好透
上半同簡介差唔多,下半先黎料

餓呢醬唔係家姐乜

融入唔到討論

聽日一唔一齊睇直播

係咪哦ni醬

唔知睇唔睇好，因為我今晚冇睇到上篇

係啊ching

我要諗起之前有個巴打

其實無咩所謂 上篇同簡介一樣

其實預告都差唔多透晒上篇重要嘅嘢？

呢個係餓之省

加入唔到討論

哦ni醬點解

成版藍字

應該唔啱 哦ni省先啱

exact7ly 直頭係冇多冇少

岡田要拍幾多套劇先追到結衣

剩係交代你死咗？

隻廢柴馬乘機痴住結衣

我係厄介

做咩要狙擊我

(show blocked user - 馬)

唔會追到 已經變埋兄妹

咪又係岡田

冇得睇結衣同達哥

skip晒 等熟肉先有追劇癮 聽日7-8仲要test 天意

啲人去曬睇隻廢柴馬？

達仔請假？

個router 上唔到網

達哥會唔會有追生肉

情敵到情人到兄妹

本身已經係一個劇本肛田如果真係追結衣就好似毒撚追女神咁去到最後變成兄妹

100之前個post就死左
係咪過左隔離就唔想推

唔會既,結衣唔係啲派好人卡既人

劇透深藍啊屌你

係好多巴打驚劇透潛咗

drwhitestone好大聲劇透左出黎

有人無深藍咩？

呢期有啲唔得閒 我都想睇結衣..

好似好多人呢幾日都唔得閒
例如：自言自語巴打

好彩睇唔到

第一次拉個頁面拉得咁快
都係潛一潛安全啲

我都潛水趕deadline啦

但佢劇透左第二套劇

透左啲乜？我冇乜睇喎

LH

你應該是個好人

我屌係喎情敵

劇透仲要quote

亮藍字 我懷疑你係特登嘅

喂呀哥仲quote

大家一齊睇直播個氣氛幾好

總言之岡田同我一樣都追唔到女神

飛哂

唔好再講啦
越講越衰
笑死

點呀肥絲

岡田係咪做緊兵

因為bb已經俾我娶咗

做咩拉埋岡田落水

支筆可以播熟肉再一齊睇

呢個幾多 固定時間一齊睇

對住結衣點忍

遊？

申請開97Post

比個機會得唔得 好耐冇開

咁我98

我99

今日慢左好多但#0都只係10h前

101

三個POST 霸

高清垃圾馬重播

之前個個十八個鐘，今日呢個可能二十？

比起直播清小小

刺身？

惡晒

好似清好多？

bilibili馬刺

仲以為係呢張

LOVE AND PEACE

今晚可能有野生字幕

高清版up得咁快 聽日都係唔追live

咁有野生字幕算唔算熱刺

生肉都成一百人睇

正

求助

★27日ホテルは、特に20～30代男女を継続募集中です。
ご応募済みの方はこちらのメールはスルーして頂いて大丈夫です。調整中になります。

呢段係咪話之前SEND 咗唔使再SEND？GOOGLE TRANSLATE 完好似有語癌咁，唔知講乜

幾個鐘，隻馬由奇跡子馬變成廢馬，垃圾馬

提子佢吖嘛

Block咗

有得飲結衣奶

標題建議
新垣結衣（97）5，4，3，2，1。屌～廢馬垃圾馬

無字幕唔睇

唔識睇 幫你推

睇bb

google全段既解唔到嫁..
唔識睇但識拆開,單詞翻譯鳩估仲好

標題建議

強力支持

仲搵緊人 好似好少人申請

係咪196巴有機會

Bully 我

好想po飲奶圖

順便建議埋98進階版標題

我見佢係咁招人 日日都SEND EMAIL 嚟，但又唔SEND 嚟CONFIRM 我，搞到我唔夠膽買機票

原來殺青照係一開始東京嗰幕

好似話已經收你嘅申請，仲搞緊

大笑咗

建議已採納

我以為你住日本

由於我開98
里昂君將會連續兩次榮登標題

樹巴喺chatroom賜左廢柴馬稱號比里昂醬

睇緊LH2最後一集 估唔到

咁佢又真係幾廢

大家聽日記得黎睇筆巴直播
到時會變fit馬

98大家想配邊幅字幕？

實栗果張有feel啲

準備睇刺身廢柴馬

1

可唔可以加埋依張圖係最尾

用2次

其實9up,因為我係Love and peace 嘅

Oi Komi

山並

rabbit齊黎 panda齊黎

飛飛呀飛出去~跟小兔飛奔去~

胡力威post

熊和熊貓一起去～

有聲

整垃圾馬刺身？

thanks

今晚爆唔爆到post

難d d人潛哂水

夢中飛天旅程 樂天跟你任性
悶了哼怪聲
yeah yeah

boom

睇完場波，無睇生馬

差200姐,夜d有z巴同華田撐住
諗定topic啦

上面咪有馬刺link

上身不需叫停 奶粉飲到盡興
練腳不高興

咁都cap 到

睇之前大陸同香港痴線佬做臨記經歷
好似係之前一日先出通知
如果有得去 你預左係臨急臨忙出發

btw, 應該好有機會 仲招緊人

未有中文字幕，睇唔明

其實我有啲想買咗機票先

我老婆好靚女

不過佢今日拍個個都無搵到我

緊張埋一份

係囉 唔好咁老定
始終你係外國人 身高又咁搶眼

除非你有時間又想去玩 順便去做下老臨啫

我嘅童年

bb10分40秒鬼影變幻球

留名睇bin

時間又真係算有嘅，而家整緊啲嘢帶埋部NB 過去就得。不過坦白講佢搵人都幾ON9，前一日先通知人得唔得

gif

唔怕劇透咩

好正

又打J

岡田

未睇呀屌

同u記張廣告差唔多

唔算劇透掛 都無透左d咩

我都唔知咩嚟

BTW BB又發左育?

聽日先睇，訓覺先

已睇馬刺

等埋聽日先一次過睇生肉

靚仔左好多
我諗住裸跑算,千幾蚊粗用就得
不過部機太細,渣唔實,想整條手蠅

久等了
請問有熟肉未？

女人味出晒嚟

情迷不意亂 共坐太空船
妳飛多遠陪伴多遠

依D機會好聽D?

比你整集愛回家字幕都未必有咁快啦

今日好多人搵你

會架 配埋耳機

唔敢爬文 怕劇透

196巴打工皇帝
驚洩漏情報掛

仲諗住結衣的愛會好快有字幕

其實無咩
話你唔見咗人

好似生完谷奶咁

我都想話去就去

係
手機聽歌=水底聽歌

幻覺嚟嘅 呃我唔到

比里昂飲晒

好多人都唔見咗
閒人巴

我就未試過d高級裝備有幾勁
呢d渣渣地既已經清左好多
唔係發左達唔好身痕入火坑

未搵到工咪有時間去囉

里昂~確之確之~

工作巴

樹巴最少會堅持到破百

即係開完100就離開結衣BB

非黑即白

唔知準唔準

利申木耳

有無back up

玩唔到

木唔木耳都好,手機一定係水底
試過就知,根本係2回事,除非你係聾

應該會變左同z巴華田一齊深夜守護

見到個朋友PS4同耳機之間選擇左3000蚊既耳機
我知我一定唔會捨得

why not both

就黎破百

幾好意頭

呢度D 人咁快散水?
呢度其實幾好呀
又唔係好少圈子
又可以傾下新垣結衣既動向
又可以閒聊

Hi

一定ps4啦 耳機對我嚟講300蚊都嫌貴

因為我聽唔出有乜分別

梗係一齊買啦

邊有散水啊

HIHI~

啱啱又忍唔住買咗條線

想問下聽日小馬係同樣時間播放?

係咪有直播LINK?

因為你未試聽過貴d既?

少左好多人

你講今日?

你落左坑了

我打機打rank個啲都係用喇叭打對音質無乜需求

最瘋狂時係咪逃恥LIVE 個段時間?

一講呢啲有錢人玩意就搭唔到嘴

呢排正評都少左

咁你對喇叭有冇要求

人數真係小左
可能因為多學生要趕assignment同Project
利申：一份子

一份子

人生台 逃恥嗰陣都未有咁快 正常速度囉

係喎...都final exam 喎....大專....

好多野做
收工食完飯就冇精神
磨到12點先訓
第二朝又要8點起身

真係未聽過貴嘢唔知有咩分別

上個星期5好癲, 秒秒鐘幾十個post上落, 有冇少到人等埋聽日先知

番晨早
上堂，溫書
做Project
做Assignment
訓
不停咁loop 邊有時間

唔好聽，唔想教人破財

mid term>asm>present>final
present要着suit真係喊出嚟

邊有咁多錢

千奇唔好聽呀
一聽就番唔到轉到

mt>mt2>mt3(same week)>mt4>term paper>group present>final

不過我都係聽KKBOX，就算用貴嘢都應該無分別？

咁恐佈

聽日垃圾馬係唔係都係6點半播?
有無人知?
唔識睇日文時間表

8 點起身好SI A WA SEI
我要六點幾起身...

當年我就係唔信
一聽就出事了
唔掂耳機我諗我應該多幾千銀洗下

唔會冇分別

我宜家係mt3喇 星期一先mt2完 真係加油

好累
MT又見唔成
想轉工又轉唔到
日日返工畀隻鬼折磨

有冇得揀音質？
我spotify 較最高音質嘅話係地鐵可以唔使較太大聲就聽到

送禮勤填得好 唱得仲好
幾十歲都仲有高質歌出品

限你地倒數完之後爆post

sem中尾真係攞命，完全冇時間唞

一開頭ie8i 入坑，之後就出唔返黎
無比較就唔會出事，唔想用多筆錢就無謂試啦

好似一樣

深夜可以得閒睇下結衣 好開心 yeah

幸福

聽埋合唱版

xba-h3 xba-a2 xba-a3
索尼是信仰

好似最高都係320kbps

唔想破產 就唔好入坑

咁唔聽啦

有時唔係好頂得到佢D 小動作

moov有無損聽

不了 搵個第2唱應該會好D
但其實合唱版個意境好Feel過單人版
依家都聽緊 一日loop十幾廿次

痴線㗎？啲小動作先最正

啲小動作治癒咗我

被無視

我都玩左好多年, 但我無入到坑...因為太貴
D 耳機....

196唔係答左你?

好似係同樣時間呀
（明明回咗你）

同意

你唔明頂唔順既意思?

有熟肉未

呢個字其實都嘅negative

結衣D肢體動作表情都好好睇

一個字都聽唔明

睇唔到
我愛你啊

頂唔順唔係解忍受唔到？我中文水平低，有錯而屌

我都估你其實係咪讚緊

火龍巴既用字同意思都好難明

即係有個女仔好嗲咁攬住你,
我會唔係好頂得順....個人可以無晒力咁

渣ga
唔係有學日文既乜

我估佢意思係想遊

1001

火龍兄真係

歌20% 耳機30% player30% 耳仔20%
無損用爛耳機都唔會好大分別,除非聽開128k果種

想遊？

我真讚架

咁你要用呢個

第一堂 aiueo kakikukeo sashisuseso tachitsuteto naninuneno咋

佢指萌到溶

我中文文水平可能真係差D....

邊間讀

我就真係就快頂唔順 呢句野應該唔係咁用
你係都加句 "有時唔係好頂得到佢D 小動作 太可愛" 會差好遠

有代溝啫

起碼要到6月尾先有新綜藝睇

突然加速嘅喂

1002